袁國勇叫港共每日至少驗7500人，鄭月娥會唔會跟

講得幾好聽用澳門比較

唔會 因為柒婆要永續限聚令

袁国勇呢d又藍但又唔紅嘅

陣間比人話尋釁滋事

佢之前已有咁講, 並唔係今日先開始講
講左咁耐你睇政府有冇跟

唔會!

仲搞乜鳩書展丫

就算驗都揸流攤啦
用大陸test kit

Btw 香港隻test kit 好似係香港自己出

正苦都唔信港大
同埋一定利益輸送比中國國企

梗唔會 仲會專登減少d

我講如果買test kit

驗左咪成十萬人確診當林病傻

條鍾南山都失埋蹤啦

澳門驗武肺嘅機構分「中國」同「醫院」
醫院嘅準確率應該準好多 但有病先可以驗

中國機構基本上負責全澳檢驗，咩人都可以去驗
試劑都係大陸運過來 準唔準 唔知呢？

On9 恐懼師

BabyKingdom班JM話佢黃呀！

齊齊contamination

錢淨係識用黎維穩

國安班人同黑警堆ot武器錢拎哂去驗
驗一萬都夠做啦

我記得袁國勇兩三個月前已經話最少要每日驗7500個
人哋講完又唔聽咁請佢做顧問做咩

班強国書商要開飯呀

較早之前：政協高永文批袁國勇製造恐慌

唯恐天下不亂

依家一日檢測到幾多人？

高永文

恐懼撚

冇事去到醫院都有事

有名你叫支那勇

跟左咪中計

林鄭：國安顧問我都可以唔聽，憑咩一定要聽你袁國勇？

袁生小心中國安法

鄭月娥：啲專家食屎啦

好似so far得奴寵物條奶共狗話用中國試劑

jeng

佢有腦，中共最怕

人地當韭菜咋 就算死一半人口 支共仍然不倒

唔會
因為林鄭係唔會接受人地意見

死亡率得幾%，仲有90%人口可以做奴隸

鄭月娥咁好打 洗乜聽呢D黃人既意見 好似係

睇有線 聽到袁國勇把聲都知佢好撚嬲

書展仲搞?
死快d

撚都未含夠，跟嘜嘢喎

因為準備緊DNA庫，會一次過做哂

佢講左兩三個月
冇人理佢，當佢鳩up
緊係火滾

娥娥：專家食屎啦

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #特區免簽地位 #五眼聯盟 #快閃文宣 #Twitter 7.11-12 初選

唔會

陷阱

總之書展迪士尼都唔會有事，但初選一定高風險

佢一早已經咁講

係一定要，搵個地方泵水比支共

唔會啦，佢講咗幾個月
柒婆只會聽啲冇人見過嘅國際專家意見

我年年考第一，做咩跟佢呀

呢個政府會同袁教授唱反調 所以唔會跟

林鄭：我迎賓府冇嘢即係冇嘢，再嘈用國安法拉晒你哋

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

驗左海洋公園就會玩完2選1

唔會，柒婆最鍾意鬥氣
人哋意見唔會聽，得佢自己最叻

年年考第一

我覺得7婆同佢個班子由頭到尾都一直當佢無到咁
明明好多野佢都講得啱

借個位

我要由今日開始，成個熱門都係初選！

冇掩雞籠
驗完大可以俾蝗惹返
唔好嘥錢啦

香港興用目測
又或者探左熱就算

又屌袁教授係藍 我覺得佢唔可以用顏色區分

佢講事實都要俾連登仔批鬥做藍

佢係信自己專業

聽過佢lecture都知佢唔係藍

佢有一句好重要就香港點解成日都搞得唔好 （政府）
就係往往臨急抱佛腳，到左救到火件事冷卻左又唔做了
ＳＡＲＳ到而家十幾年 每一屆政府都係咁
佢已經預言埋今次都會係咁
估唔到３個月已經靈驗

林奠：我哋從來唔會從科學角度去諗點樣應對疫情

大陸都有問責落台
香港呢

拉鳩袁國勇！

有得上佢堂 我都想上

佢都叫藍？

出席醫護集會 同支持成立獨立調查委員會

寫文串爆支那 俾藍屍鬧曱甴

仲俾吳秋北點名話「美國強有力的外援」

想要脅政府

可能會，同早國傾下先，都係條財路，一齊發大財，同口罩咁可行嗎？

愈講佢愈唔會跟,
1.國勇唔係自己友,
2,全香港奶晒都唔關班狗官事
3.死晒仲好,大陸運人返黎填, 唔駛等你地走晒

牙勇

香港驗成本係1000蚊
大陸驗成本係100蚊
1日驗7500個
諗住驗幾多日

200%唔會, 呢條柒婆包淆頸。

一早就要啦
增加檢討率就睇到根本好多人都已經中左係冇發病啫

美國咪一樣咁樣燒錢
港共唔捨得燒錢係賤種香港人身上啫

搵美國同香港市比

勇b

柒婆：你地香港人死撚曬最好，反正你垛都唔鐘意我

我家下黃色衫，又變左著綠色衫

Compare to梁焯偉

袁教授試下調轉講話唔使檢驗任何人
可能就會驗

所以#1 一開頭我都話袁國勇醒
搵澳門比

千祈唔好中計

但港共做野偏偏就係鐘意用"國際標準"
尋日李家超講示威警暴又係對美國比

武肺疫情, 要全民驗, 就唔可以用美國比較架啦

保就業都唔止啦
一日七百萬
驗成年先二十億 抵啦

海洋公園都唔止啦 係求計婆仔數

777鐘意唔聽人講
所以佢100%唔跟

依家香港比baby condom班廢老話緊事
連袁國勇都唔聽

支那人靠呢隻試劑
已經完成群體免疫

其實大把無確診病患者週街走緊

7婆唔係好鐘意聽專家意見咩